我屌撚死你地班仆街 一齊返高登啦

原諒舜仔啦 人誰無過

對舜仔的愛從未停止過

agger

我的離開也是愛

林蛇你咩事